如果有巴絲被控暴動罪 請問克警爛咗嘅車保險有無得賠

記得之前因爲集會 會展有展覽取消 好似係無得賠
咁請問如果因為暴動而爛咗嘅車又有無得賠呢？

如果真係會無得賠 希望為左克警嘅車著想 唔好定性為暴動啦

告就告暴動，定左罪就話唔係暴動

名牌車維修幾十萬凍過水

大把愛國團體捐錢俾黑警換車

提升對家成本囉咪
一架兩架三架....n架
$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

東風汽車已經安排咗一換一計劃

果個乜鳩基金大撚把黑錢 , 好似成 2 億幾 , 佢地跟本無得輸
有無保險真係無乜所謂

可能係警署入邊嘅保險賠有機會佢嘅保險全部都包晒

警察基金賠架Audi

幫黑警動用下儲備都好啊

岩呀 克警基金應全數用作支助復修克警車輛

直接賠新

咁樣賠法 保險公司下年都會加價吧
咁樣落去 對克警真係百害而無一利
巴絲們真係唔好再破壞克警嘅私人坐騎

冇得賠 保單上既不保事項一定會寫明「社會動盪、暴亂」唔賠，所以放心同我打爆佢

射撚爆曬佢地啲車咪好甘

咪又係納稅人俾錢

政府啲錢都係納稅人出架啦 但政府漠視納稅人意願有咩計

反正舊錢響度 黑警唔用就唯有搵人幫佢分擔下